香港腳係其他地方叫咩？

athlete foot

跟番國家名

美國人去英國唔通就變英國人咩